長洲邊間食海鮮無劏得咁勁

康記 幾好食

大排檔?

去個幾檔都係食小菜多，啲海鮮晒鳩氣

通常係自己買海鮮比佢地煮
利申住咗長洲十幾年

路邊既